暴風雨前夕

721見

金鐘有唔少狗車喺度巡

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1